清真事件話比大家知而家根本未夠勇武

點解得罪穆斯林即刻扮死狗？
怕辣興真恐怖分子報復囉，而且係真係搵班狗官黑警
唔怕本地人/其他宗教原因就係根本唔怕你地報復
你地勇武極，都係假期出來，而且又唔係直接攻擊佢地
外國可以為加價都真勇武，香港人比人屠殺都仲忍到？
進化係有，但太慢
幾時可以真係多用火魔法攻擊狗唔係死物？
用火魔法/爆炸魔法/屎魔法攻擊狗宿？
麻包袋黑警狗官？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

咁你幾時帶頭？

你帶頭，我跟你